poly trans 科 一問

如題

我係今年rd 嘅freshman， 但一直都想讀視光。
當初排jupas時驚視光出路唔太好，唔想日日坐眼鏡鋪，就揀咗rd嚟讀，但而家諗深一層好後悔，寧願讀自己想讀、想做嘅嘢而揸兜，多於搵到食但冇興趣

所以想問下有冇機會可以由rd transfer 去返視光，同埋有咩手續

利申： best 6 有36，足夠入視光

建議rejupas

好難成功？

你個分夠就會收 唔會難

我想問係咪trans 科好難成功，所以rejupas 會易啲得？

trans科大概就係sem 2 之前要交份form
要求係gpa 同全人發展(做義工) 嗰啲19野
其實你trans同rejupas 都係要由year 1開始讀起
而且你gpa係未知之數
dse個分又夠入視光
rejupas係個好選擇
你開學再問下你個AA點trans科啦

好嘅，唔該晒你

自問你夠分而且weighting又中就Rejupas啦, 鍾意玩一個sem先quit, 或者直接嚟個gap year享受下又得
反正poly五寶又冇penalty

我當初就係唔想有gap year 先諗transfer
但而家應該rejupas 啦

多謝各位意見，連登有愛

我當年都係想trans科
由五寶trans五寶
Sem1讀嘅野都幾乎一樣
問過AA佢就話要由year1開始讀起
可能依家有變都唔定
都係嗰句
開學問返AA好啲
佢地應該樂意解答你

Ching我睇錯野
我冇呢方面經驗喎
我只係year 1 sem 1 讀嘅野一樣 sem2 三科唔同
所以就要重讀year 1

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

我冇呢方面嘅經驗喎
不過都祝你trans到心儀嘅科而且唔洗重讀year1啦

利申PolyU gpa爆4都tran唔到科